Apple iPhone XS 賤賣價劈至 HK＄3899！抵玩過 iPhone SE？

Apple iPhone SE 推出僅 1 星期，在中價機市場大受歡迎。不過今次有電訊商將 iPhone XS 系列全綫劈價，HK$3,899 就有 iPhone XS，雖然 CPU 係 Apple 上一代的 A12，但擁有雙鏡頭、Face ID、更靚嘅屏幕等，吸引度極高！

iPhone XS 64GB 僅 HK$3,899
iPhone XS Max HK$5,099 起
AT3 Powered by 3 門市限定
記者在柴灣 AT3 Powered by 3 門市發現此優惠，無需上台，即可享有 iPhone XS 凈機優惠，以 iPhone XS 64GB 為例，初推出的原價是 HK$8,599，現時只需 HK$3,899，亦即原價約 45 折！比起 iPhone SE 64GB 嘅 HK$3,399 只係多 HK$500，就有雙鏡頭拍攝。

iPhone XS 有 64GB、512GB 揀；iPhone XS Max 更有齊 64GB、256GB 及 512GB 揀，劈價幅度一樣高呢！大家要留意係，呢個優惠只在 AT3 Powered by 3 門市提供，3HK 直營門市並無此優惠，另今批貨清晒就無了。

過氣電子垃圾， 科技的野一定買新

用緊xs max其實唔差仲用得幾好

有256GB 都仲可以考慮...64GB 就不了

呢部野衰喺粒倒水電

xs 64 係幾抵玩

抵wor 好過買SE

64gb點用

屌打se

我部64一出就買 而家83% 一日三差

遲買平幾舊

除左粒u完勝新se

SE即刻冇曬吸引力

512 5399都抵玩
我用緊64已經心郁

旗艦機同最低階機比

屌你旗艦機一年跌到咁

好抵玩 256 XS Max重平過11

其實a12都係好順
5699 257gb xs max，真係殺埋android機

XS撚表示一出買旗艦真係好蝕

係

突然唔想買SE2想買佢

落街行轉已經話賣晒了

一定要去門市買？好似幾正

而家既電話根本唔保值

邊間？

咁快？

睇住最後一部畀人買咗 啱啱好遲少少

仲諗住落去買 sosad

邊間先？

我部x 仲有87%, 你做咩嘢咁快死？

巴打我仲用緊iPhone 7
可唔可以賣去博物館？

5s仲用到

得64GB就算唔backup舊圖
唔洗1年都玩完

加多5舊
SE變XS

仲以為冇人買

當年比連登仔笑窮撚機嘅XR個價企得仲硬過iPhone XS電又屌打

個價仲平過XR

係
成皮嘢買部機
而家人地三千幾都用到同一個iOS

咁平當然大把人要
細比SE都係貴$500到

勁
我仲未捨得換

se 都係

11我都覺得倒水

而個價點會冇人買
我都想9沖去買TIM

咁xs max 仲有冇?

屌

時辰未到啫

黃埔柴灣荃灣應該重有貨掛

兩年啦

$8599>>$3599

食水幾撚深

其實係A12定雙層底板問題
之前用Xs max成日好熱
利申轉左SE

點解做呢個時候仲有人有會買蘋果

真係當手足condom?

8599 得64 根本搵笨

XS 個年，大部分朋友買 XR 128,
XS 唔蟹就奇。

SE2020一出都殺哂啲主打抵玩嘅android中階機

睇黎12賣6k真係唔係傳說黎

a31贏九條街
ip貴在ios姐

而家就出部更蟹se2黎散蟹

殺你條尾咩
你估個個都鐘意細mon 細電

犀利
但係咁多部入面都係6s最高質
好懷念有得插耳機線

水貨？

幫間野綽頭賣廣告

遲一日先報，咩都冇啦

XS 好似有3DTouch

有邊部唔倒水？想換

XS用左1年零1個月打柴
天才話要4千幾維修但冇保 一係出部11pro都係8千姐
我當堂屌左出黎

XS 真心正

我寧願等多幾個月貼多幾千買新機好過

XS MAX都咁平又抵玩喎

點解咁快 我仲有92%

xr真係唔得
個背，個mon，個超粗邊框
好重廉價感

邊度重有即刻入部

touchID其實比想像中吸引消費者...

上季盈利112.5億美元，新機8599食水幾深

iPhone跌價跌到痴線咁 證明overpriced

同路人

咁應該買 se定xs好

我的朋友見到128，又平近$1800，冇理就買 XR.

XS>>11/Pro/Pro max

SE2 話用8個㺉，但個款同6一樣。
成6年款。

仲衰過 SE1 個款。

xs 持久力好差
11 pro 用果粒新U有明顯改善

由8開始 除咗XR外
全部都係雙層底板

我仲用緊16GB 6s

屌 平左一半

用緊x 64gb 想轉機

係咪有貨先

16GB點解會夠用

由6月開始9成出街時間都戴緊口罩，覺得face id系列所有機都唔好用

冇晒啦

因為我深信GB數係無底洞
如果有一日轉左64GB 又會用爆
之後再轉128GB
慢慢越用越大 就要比更加多錢買

呢間AT3 間唔時都有呢D offer，上次好似AirPod

XS 一出即買, 而家跌到咁平

痴線真係咁撚抵？買貴一千都夠喎

呃9晒an廠
可能蘋果想谷software賺錢

Nice argument, 快啲去買iPhone 5S

Xs背面係近代最好j

可能要清貨呱

手機呢家野冇得咁計既 11pro果多兩年咪又係會跌到咁

64 苦主話你知 唔好買64
長期得幾gb 空位

Apple 所有嘢都係 overpriced
教主在生時都仲叫有吸引力
到 Gay Cook 時代真係當名牌咁賣

ok wo

用左差唔多兩年都話蝕

XS MAX 一定係以後6S 代替品

拎幾部機賤價出黎做宣傳自己 抵

裝個google相簿免費back up，依加d人雲端都唔識應用

年半啦

有冇人知仲有冇Xs 512GB

條邊粗過我條撚

去啲細鋪買都係5700

利申啱啱換咗

跟本無貨 , 呃鳩人去的

6S表示

舊電點？
我換過一次電依家開始唔係好頂到一日

4000蚊緊係用嚟買電競椅啦

都係70%電能個陣換左1次， 但依家都係好廢舊電

換左 2次電情況一撚樣 , 睇黎要換第 3 次

3899有xs即刻大把人買
又一棍毆落班se撚到
說好的冇touch id唔買 大mon唔買呢

Xs 同11邊部底玩

要求唔高，用緊i6，用咗5年，冇咩投訴，好夠用，冇想過換，但只係舊電死死哋（換過淘寶嘢都係每次頂得半年，好煩，feel 到今年唔換下年都要換。換XS，係咪又可以玩返3-4年？頂去買11好。

用緊64年半都未夠 已經得返幾gb

用緊邊部？
你問連登仔，個個都話有新買新。
不過我用緊i6，我連i6 宜家都覺得OK，所以我覺得XS 都可以，除非啲電仲廢過i6

On9仔有新se唔買，買5s

邊度有得賣，apple store搵唔到

用緊6s plus 不過好快冇電

抵到仆街

我用左兩年仲有14gb 有買iCloud

想知仲有冇貨？ 想狗衝

成$5200好吸引

賣哂了？

需求供應問題啫

想知SE2電量係咪好廢 雖然預左要帶尿袋
實際SE2用到幾耐

iPad iPhone 都好128GB係基本

唔係淨係相既問題
D app size都唔細
唔通成日都揀野黎剷咩

+1

去旺角兩舊水換粒電啦

其實夠用，係睇你點用姐

死i dog用倒

XS 呢個價當然係XS啦
但係11 係Ips LCD 芒 Xs 係OLED 但11有實體雙卡 Xs 係esim 加一張實體卡
11影相應該好過Xs

仲平過11

水機 仲覺自己執到寶
利申i phone 11 pro user

XS 同 11 比

邊部勁？

唔夠就係唔夠 預鬆好過預緊
除非你年年都換機

唔係話iphone保值既咩

咪玩淨係相都60gb

個別鋪得一兩部 清下貨姐
根本唔係道道都咁平田買到

11

有幾多人真係會100%用到電話所有功能

水機?? 呢D買完activate 照有一年保架.....

邊到有貨？想買

上年九月之後唔保值左. 真心

XS 出果陣, X 個價好硬
256GB XS 一萬, X都係平多幾百. 二手更加係成七千蚊有多, 平64GB XS少少

但係11pro 出之後...... Xs Max 256gb 六千頭都有. 跳左一級storage 加size....
我覺得同11 出平左, XR 再減價有關

因為XS出果陣出埋XR, XR成6千幾原價。個價一定頂住X 舊貨同二手貨價。

屌 嚟個真
明明仲有98%health d電好似倒水咁
仲有有無se巴打開mon打Pw個陣個1字有時禁唔到

老閪都買xs啦 face id 最後一代有3d touch 又有雙鏡頭

老母仲用緊iphone6 仲諗住用多2年先換

見佢咁可憐，樓主pin呢個

幫推

水貨機姐
嚇我唔到！！！

屌你我仲用緊X
當初成皮野買 用咗兩年半仲係好好用

牙纖

狗也不屌

電話唔駛咁貴喎

真
用緊32 iphone7
你間唔中要del下啲相咁解
有google photo夠做啦

唔駛用咁貴
除非你對螢光幕 相機 cpu 要求高

點解個個都話XS 好過 11。
明明11 CPU、影相，依2樣最重要，都吊打XS

Oled 芒

邊有你咁得閒成日清相咩

幾年買一部
對上一部已經係6

mon 5050，連登仔啲葡萄撚話OLed 壞眼

慘囉 推

我都係由6s換11
本身唔想換
但係可能部機跌得多 倒水電之餘 個聽筒好細聲
換咗電都係倒水應該係底板問題冇得整

唔鍾意咪唔好買囉

點解咁多人真係信佢會有好多部賣 3899 ........................

On9仔

好想買呀
仲有無

一日三差仲唔算倒水.......

11想換xs max

因為散貨所以要劈價掛
但我聽以前有人爆料
Premium reseller 賣公價五千六七到既iPhone 問apple攞貨價一定唔會低過五千囉

邊到有？想買

用icloud photo咪得 我用64gb 有4千張相都仲有10幾gb

我部Xs max舊電仲有91%

差滿100%出門口用唔用到全日？

其實係咪真係有人買到xs?

上price就見到大把，我廢事直接賣廣告。

11影相好一截

Price 9成黑店

仲諗緊去唔去買好

好同意，我都用緊16GB，講真部電話好多app/相係無需要，睇你肯唔肯斷捨離，好好打理自己手機嘅話16gb真係夠用

無用嘅app就del，有乜問題？

可能我好運啦，不過自己都有check清楚既，即上官網查下保養係咪下年同一日完，個序號係咪香港版咁。我去個間有講明係咪翻新機

好奇一問你去邊間

好彩上星期放左$3,500細64

之後加個鏡頭再正名做11 咪又係個個狗衝
明明同xr冇乜分別

11 tele 鏡都冇, 點好一截？ultra wide 同 tele 比，tele 實用好多

同意，只要好好利用雲端，gb數唔係問題

講11影相靚啲啫

xs無night mode
不過你都會話night mode唔實用架喇

11係ips mon?

5099 就 11抵D

長沙灣邊度有？

有冇人知邊到仲有細64

有無轉機嘅介紹

全線冇

cls咁快賣晒

屌 要del相咪姐係唔夠用囉
夠用洗咩del相
你咁講 16G都夠用啦 del完相再每次用完del埋app

做人唔定期做下清理. 512都會爆啦

512個定期同64個定期 差好遠喎巴打！
而且我相信絕大多數人未爆到512都唔會去清理
因為無呢個必要

我明白巴打你睇法ge.
不過既然另一位巴打用32GB又有方法KEEP到空間, 反而我會欣賞佢

好似香港有人住200呎,有人2000呎我夠想住2000啦

完全同意
利申：用緊XS max

用到64就覺得128先夠，到128就要256，其實好睇你個人懶唔懶

放流料

+1
iphone7好好用 唔捨得換

有咩咁正? 買 SE 2 唔好??

屌，同老母買咗部64gb se2 知呢個offer，一定狗衝

依家邊到仲有得賣xs max

我都明筆直唔夠，但唔可以叫夠用
話夠用 然後係要做多一步搵方法令佢繼續用到 就唔係叫夠用
64g可以用 但唔會夠用

Xs 有咩好過 SE 2??

所以其實係個位巴打係" 無奈接受"

mon, camera, ram, 3d touch

dual cam, better resolution monitor,larger battery?

XS max 256gb 6999
smartone 半年前買

6s
除咗粒電倒水之外 完全無問題

64gb

3899 買到先啦

6S堅持區

Gay cook初期係好正常
5s，air , mini 2 ，mba 性價比好高

衰係衰喺mbp加touch bar開始
Ipad又要有pro
mb分grade
Iphone分大細機

再加埋個西女人
定價升到火箭咁高

我都係

我唔係無奈接受啊
只不過如果啲嘢係冇必要留喺部電話到
Del咗去又點啫
橫掂32gb都夠洗
下次轉機都揀最低容量算
幾舊水唔係錢啊
其實相都唔洗成日del
多數都係wts啲廢片阻埞
32唔係話多
但都夠我dl幾個驚玩
下面畀遮咗嘅全部都係

咩logic黎
係買入既時候有新買新增取更長timespan
唔係話舊機要丟

咩logic嚟
唔考慮錢咪買新囉
依家講緊係舊旗艦降價嘅情況下值唔值得
條友就話舊嘅係垃圾
我咪笑佢我部電話舊係垃圾
咪認真膠
Cls

都係大把人買先令Apple 咁堅持賣咁貴 CLS

初期應該係跟住Steve嘅方向走
慢慢有咗自己班底同自己嘅理念
就開始變奢侈品了
你睇吓Mac Pro嗰四隻天價轆仔

其實教主係度時 apple 都係走奢侈品路線啦唔係咩

遲買平幾千

個mon咁撚大都細mom

iphone / ipod / ipad / macbook air 嘅出現明顯唔係
Steve 嘅理念係製造一個全新嘅需求
你無諗過你需要, 但佢一出你就想買
同行又會就走去抄, 跟apple嘅standard去做

好快冇電

講咩都冇用啦而家, 咁嘅價唔賣得晒就假啦, 好似隔離AW post, 一隻S4 LTE賣$1599, 仲唔畀人掃清? 有心買去caroxxxll搵下有冇好嘢好過啦

當年iPad 499 USD大家都跌眼鏡

好明顯呢堆突然低價係綽頭宣傳當啦...

x3
當後備機用, 最後一部有耳機孔嘅iPhone

我都係得返87%

賣曬未

11同xs真係諗爆頭

我部XS MAX一出即買仲有95% 電
平時一日一叉，好少可低過20%

我部XR用咗成年都係用咗32GB, 我真係64GB都夠

全線已經冇貨?

Ipad pro我覺得無問題呀
佢比既hardware 都值
Iphone 11 pro 我覺得要用120hz mon
先係叫pro
同11無乜太大分別

其實 11 同X /XS 個Mon係有唔同 11 畫面 係唔貼邊的
X/XS 堅係無縫貼邊

我講xr同11
兩部都係厚邊ips

冇貨喇？

iPad 越賣越貴
我而家都係用ipad air 2 一出用到而家

我用11 一日都要叉兩次
不過我係三十幾巴仙都照叉

11重係IPS LCD 芒

我都想知

而家差唔多價點解唔可以攞嚟比

差唔多價但冇貨
姐係有價無市？

個價根本係呢間野玩野博宣傳
邊有可能Xs會咁平 咪玩啦

haha...

邊有可能平價appple賣3日，都仲有貨

算啦，早買早享受，都爽咗年半

傻逼

買左 正到仆街

邊度仲有?

想要512GB 細機

邊間

冇貨仲討論嚟做乜

第一日已經冇

搏佢返貨掛

停產左未？

得返金色

邊度

大定細機

九成係黑店，我仲諗去唔去好

9成大鋪XS都賣晒 買呢款係得細鋪揀

我岩岩問，可能個樣太毒，冇野送

一樣，xs 用左年幾都係用得30gb左右
其中whatsapp既備份佔左10gb

問邊間 你想有咩送

我都想知，仲有嘢送咩

邊間我打去佢話冇賣好耐既

回錯post...

可能比人掃晒

係咪可以返Apple 加Apple Care

介唔介意講多次邊間

我覺得佢錯唔哂 電子產品買上一代
真係忽上腦

好多都係
但iPhone唔平我有啲窮少少嘅fd都afford唔到最新modle又想用ios, 唯有買舊嘅

Apple有邊部機唔係倒水

冇錢咪se囉 太簡單

我用緊11好似核電咁啵

依家出左就係
所以呢個post就講緊se定舊XS好
A13 vs 大mon

所公人我永遠係買上一代

唔打機用上嚟差唔多

最緊要容量大

而家電話跌價好快

XR換XS MAX是否不智?
想用個長焦鏡

淨係個MON都值得換啦

LCD > OLED

大粗邊

爭好少啫

仲粗過8P果啲機

今日終於信譽好既細鋪出左xs 感覺上幾抵玩
即場全新拆俾你任check同上網check code

唔係點氹你落疊

其實細鋪買機有咩問題？

幾錢

呢加Hkbn mall

Xs 512 gb $5399

定11 128gb $6xxx

大家點睇？

你SEARCH MYHKBN MALL 父親折~~~